英國貨櫃藏屍案，死者據報是《中國人》

點解咁愛國，都寧死跳出中國？？？